何柏良呼籲油尖旺全區強制檢測 曾祈殷指應執行禁足令但有困難

！

好快就變全個九龍區
或者全港

油尖旺全區強制檢測

半山嗰班呢

佢知唔知油尖旺有幾大

封區算啦

呢條柒頭幾時死
要封封佢屋企先